台灣金曲獎兩星期後公佈入圍名單，我地香港最強實力天后容祖兒今年可唔可以順利入圍最佳女歌手？

今年台灣金曲獎入圍名單兩星期後公佈
參選歌手為2018年係在台灣發行過專輯ge歌手
我地香港最強實力天后容祖兒上年的《答案之書》
可唔可以順利入圍金曲獎的最佳女歌手?

入到我切
睇下今屆啲對手先 集體爆seed

林憶蓮艾怡良蔡健雅陳綺貞蔡依林莫文蔚張惠妹

林憶蓮已經贏咗大半

答案之書其實好高汁
希望佢入到

呢堆度求其揀5件啦

飛機獎
一個張靚穎都屌打啦

痴線 齋講呢7個女歌手都爭崩頭啦，joey下幾屆啦

應該下幾屆都冇佢份

佢唱功超班喎，有咩理由唔入？

應該下幾屆都無
台灣樂壇唔似香港 人地真係人才輩出

jy啲fans好惡架，要氹下班小朋友仲有希望嘅，不過微啲囉

首歌派台時我咁啱係台灣，任何地方都聽到，好似幾紅咁

台灣金曲獎係講質量，唔係講紅唔紅

JF惡都只係可以喺香港惡啫，一出到香港自然成隻死狗咁㗎啦